[老實答]如果你伴侶被判24下鞭刑, 你肯頂幾多吓?

講緊坡仔嗰種, 三吓打到咁:

冇其他方法, 總之一係打你一係打佢

利申:理想就頂哂, 實際情況就......

頂哂
利申 可愛m男

首先你要有伴侶

嗰種仲係搽藥水好耐唔埋口喎

頂晒。。。。。會死人

有巴打講,
打到暈/在場醫生叫停, 就會停
抖一排再打

屎忽真係會開花

既然唔會死
咁頂晒

係
同埋應該有永久性傷害

勁

頂哂

兩個一齊俾人打24下

有冇絲打講吓?
嗰屎忽會成世花哂, 頂唔頂?

唔知情既人見你坐低都赤赤痛以為你係gay

推條女出黎頂 最多挨完幫佢瀨屎忽

好似係性犯罪先要判啲啲
你伴侶走去姦女姦仔 一下都唔頂啦下話

假設要打啦
純粹係想睇吓大家肯唔肯幫伴侶頂鞭刑

我驚會興奮到勃起咗

練多D屁股肌會唔會好D

頂佢老味 幫佢頂完 咪又係周圍去溝仔

22下
留一下係俾佢知有幾痛
留第二下係俾佢知有幾愛
你一下都唔俾 佢係感受唔到
但咁諗會唔會好仆街

0下

打左佢一下先決定得唔得

打撚到佢屎忽花曬就唔會有仔要佢
咁就得番我一個接受佢